中價機邊部好

部sony xa1 終於收皮
諗住二千幾蚊換機
ip se
nokia 6.1
牙石 zf4
差唔多價

2000
屌米a1 or 等a2

小米6？

pixel？_？

HTC eye

2千幾就Nokia 6.1啦
神u s630+android one+zeiss

年幾
成日會hand system app

LM
以前唔識死買左部C5 Ultra
一買落黎一個星期冇check清楚就發現有顯示光點
用左年半，個mon既邊緣位最左邊已經死左，打傳說對決係揀唔到到最上面
依家計翻兩年部機lag到就黎收皮，touch又會壞壞地冇乜feedback
垃圾到不行

計畫梗換Nokia 6 2018 定Oneplus 3T 好

聽講6.1黎梗會升ONE好似好吸引
然而 3T用梗S821 同埋影相好似唔錯

如果用黎上下社交網站同打下傳說對決 邊款會好D

A8+